---
layout: markdown_page
title: プライバシーポリシー
---

当サイトでは、Googleによるアクセス解析ツール「Googleアナリティクス」を使用しています。
このGoogleアナリティクスはデータの収集のためにCookieを使用しています。
このデータは匿名で収集されており、個人を特定するものではありません。

この機能はCookieを無効にすることで収集を拒否することが出来ますので、お使いのブラウザの設定をご確認ください。
この規約に関しての詳細は[Googleアナリティクスサービス利用規約のページ](https://marketingplatform.google.com/about/analytics/terms/jp/)や[Googleポリシーと規約ページ](https://policies.google.com/technologies/ads?hl=ja)をご覧ください。
